民陣好入紙申請定下個禮拜日既遊行

屌佢老母 一日未撤回修例同釋放義士 個個禮拜日都出黎遊行！

推

同佢每星期玩一次
Dllm

日日行 行撚到g20峰會個日 落鳩習總面

推到民陣入紙

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

仲令佢要即時同台灣討論處理陳佳同案，等佢同建制派無得再呃人

本來返5日，而家為左勝利我返6日又點話，撤回撤回！

push

講得啱

個個星期日咁搞 啲鋪頭都幾濕滯

去大阪g20喺正習近平面前落佢面

gchi

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

民陣每個禮拜都罷一次工
變相de facto實施4天工作
打工仔有福啦

支持

仲有， 取消國歌法
取消明日大嶼

港鐵fatfat

唔駛等下個禮拜
你依家行上去禮賓府啦
林鄭依家喺禮賓府, 一齊同佢講啦

得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?

原來林鄭想用黑暗戲法嚟de facto過啲民生政策，連4天工作都出埋嚟紓緩香港打工仔壓力

去到七一一

Push
但之後咪要ot到仆街 不過繼續支持

重點！！

咪當係出嚟做下運動囉，反正香港人少做運動，依家個個星期有日俾全香港人鍛鍊體魄，減少香港醫療開支添啦

一周一行 untill林鄭撤回

橫掂中美貿易戰再加香港咁「動盪」，都唔會好多嘢做㗎啦
出得第一日唔好同我講咩都得唔到就返去繼續做港奴港豬呀

一定要佢撤消檢控69 612 示威者 同追究黑警

pish

喺附近賣野飲野食嘅最fat fat

推
我哋一定響過yellow vest

個個星期日行佢老母！

Up

今日腳痛未好返，掙扎左一輪，無出
Sorry (另一半有去)
如果下次我一定出

到時大中小企都鬧佢搞到做唔到生意

我會繼續行 邊個賣我香港 我同佢博命

圍警署，要求道歉

每個禮拜出黎散步

每星期行幾個鐘
有益身心呀大哥

行到撤回為止！

迫到佢跳樓為止,為烈士抱不平

一於個個禮拜都行
行到d大財團舖頭生意淡薄，不滿林鄭
到時建制又可以再分裂

個個星期日都嚇到佢瀨屎

PP地下間超市最fat fat

行撚到中西區樓價暴跌

夏愨道每個禮拜都做路人專用區

行埋下個星期, 之後就到七一

最多咪返多日工

如果真係 會再出

count me in !

I can do it all weeks

黎緊仲有國歌法

行佢老母！

count me in

撤銷控罪

啱

推！每星期日行一次

四項訴求 冇得你唔應承

行動升級啦，䆁放義士呀

Support!

G持

Again

今日行完，又等一個星期？你肯我都唔肯啦屌你
咁就收貨，笑撚死人

支持遊行，有求必應

咁要定好個遊行目的先喎
啲人要求愈來愈多，係咪真係有人做到先
連最基本個四個都未做好就已經加咗咁多條款
行行吓又林鄭落台又眾籌
大家冷靜啲 我明白林鄭係好乞人憎
但係咪有一個人出來可以解決到咁多屎
佢又係咪會肯出來執呢攤屎先
定好個目標，槍口要一致先
二百萬人上街連個目的都唔清𥇦，點遊呀

推！

幾百萬人個個禮拜輪班行能到你驚

完全唔介意每星期出黎行下做下運動

當做運動

香港健力士世界紀錄

Push

咪撚縮啊民陣！

推比民陣睇

例行活動
增強公民意識

其實要圍倒佢囉

全民運動日

入定啦

星期日遊行
星期一二罷工野餐
星期三大會就野餐+不合作運動

我屌你老母睇你仲點縮！

支持
唔撚洗還？
還突呀屌你老母

要過埋聽日睇下有咩進展

下星期遊行
71又遊行
香港有冇試過連續四個星期有大型遊行？

g持

2蚊卡不合作運動準備

個市最反應社會
都係跌得好少

行撚到港島區個個周末冇生意，我唔撚信你政府冇壓力

仲遊行有西用咩

個個星期六日+平日收工要我出都冇問題

行左兩個星期今次好撚攰
但再搞一定會再行

我已經準備好

Sogo真係多得我地唔少

大遊行最大得益者：狗鐵

今晚衝係最佳時機

準備定都得㗎喇

一撚定到，野都唔會扑

可唔可以叫多啲釋放義士？
我寧願叫釋放義士，
好過叫林鄭下台

老實講，未搞掂，我真係個個星期日都去行！

推！不撒不退

推 岩呀 一日未撤回 每個禮拜日都出黎屌鳩佢

黃背心都係搞足咁多個星期日啦
齋行真係好小事

行到七一都行
但可唔可以叫多幾句撤回

為港獨做好準備，林奠真係好恐怖

香港人共同進退反惡法
一周一行

7月1照行

放人

71前唔搞掂嘅話我驚果日真係行錯路去禮賓府

不能忘記，不能忘懷
只有一條路，撒回!

六九都係

一定出

香港人現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

只要隔離係香港人，我一啲都唔介意條路逼

黃背心

一日唔撤回，我一日都會繼續去，另外其實咁樣出去都幾好，最少大家都有同一樣目標，爭取大家都想要既野。拉近咗人同人之間既距離，班年輕人都會出黎好過淨係屋企傳說對決返深圳食海底撈飲喜茶，今日自己一個出去行果陣都有同幾個中年阿叔有傾有講一齊屌林鄭有咩不善。

林鄭我對你老母啊

我返6日 連續兩星期無放過假
放工仲「OT」埋

每個禮拜見我一次包你過癮

行到大脾都粗晒

只會越黎越少人

道歉係咪撤回嘅意思？

岩

建議留返一個禮拜俾支持修例
睇吓佢哋少人成點

I can do this all day

勁撚多人掃街 d老細笑曬口
又魚蛋又雞蛋仔 真心賺到笑
個堆人都不知幾想你日日遊行

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

想搞鳩完香港人然後拍拍蘿柚就走人？

好似法官咁

已經準備好每個星期日出黎散步

行到撤回

同意

咁搞法可以趕走埋班大陸人落黎香港玩

請立即入紙！

速戰速決啦
行唔到咁耐

仲要父親節，實無一半。。。。。

點知190慢人

去硬！

行唔到sogo

有無人真係響現場可以直接建議？

推呀屌佢老母

之後啲人數會愈嚟愈少

唔係
條柒婆做戲扮可憐姐。
佢打算拉鳩哂啲反對人士，然後就會直接通過法例。建制班仆街蝕住都要賣樓，因為佢地知道呢條法例係一定會通過，到時香港經濟同樓市都會有影響，而家唔賣到時仲多問題

柒婆應該喊死

同yellow vest 比，講出黎都被人笑到面黃啦

握

一日唔撤一日照行

當減肥

Pish!!!

撤回啊仆街

過去就算啦
我地展望將來
今日就算無你都已經夠震懾政府

仲要問責黑警 釋放之前既政治犯

一日未撤都唔可以放棄

無錯！個個星期都行！

有無得同民陣要求

佢哋係都要永續抗爭，算啦

推呀

見好就收！

上

總不可留林鄭活口

- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 釋放所有政治犯
- 下台

呢四個夠 最多就會分化 出面啲咩港獨呀真普選個啲唔係呢個時候講

推佢老母 塞爆港鐵 個個禮拜日有得免費過海

凈係一點
不撤不散, 已經夠

Pish

推啊

推！一日唔撤，每個星期日都同佢行！

仲要補充番一點，當佢拉完人然後再通過法例後，條柒婆一定會將拉咗嘅人用呢條法例送上大陸，到時幫大陸解決哂反對人士自己個位又唔會受影響。到時冇哂反對人士，佢之後有機會再推埋23條出嚟

一日唔撤一日都行
只係希望依然都有咁多人

咁樣會愈來愈少人

- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 釋放所有政治犯

至於下唔下台，其實佢暗黑兵法都幾有價值
完全修補到社會撕裂呀

反正行多一個星期日 又黎到1/7

個個禮拜提你一次老母之恥

咁可以再累積民怨 71再黎過

推 繼續行

周大福、周生生實係拍哂烏蠅

如果真係有，應該係全民著灰色衫

其實612嗰陣已經見到成效，尖沙咀係得返好少大陸人，團都係得一兩團

最好每個星期日行一次

已經預左

Pushhhh

個個星期gathering

p

直接集會得唔得
好攰

今日有個西人行反方向指住我地勁激動話:
every fucking sunday
我見佢黑衫一時唔為意 而家就黎真同佢every sunday go fuck this fucking govnt

睇新聞 話617繼續三罷啵

呢個抵玩
仲有尋日集總生日
但烈士英逝
林鄭你繼續玩

個個星期出黎囉！未撚驚過！
有益身心

港島區沿路賣野飲小食都好fat fat

九龍區仆得街

個個星期都出嚟行

每個星期出黎行一次，身體都健康d

狂推每星期日出黎
我地要話比人聽我地誓不罷休

推
要好似人地黃背心咁個個禮拜出

今日邊撚度衰？

希望真係有多人聽到 唔好再咁多目標 一樣還一樣
唔好覺得多目標就等於多人出來

真係申請定都得
認真睇過份聲明根本由頭到尾無講過撤回
“已停止修例工作、無重啟時間表”
咁唔代表將來唔會重啟、將來無時間表
根本同暫緩無分別
又係啲垃圾語言偽術
唔好當我地香港人傻鳩
一句講晒我地香港人要既係撤回
一日唔撤我地就對抗到底
每個星期日都同你百萬人遊行

講真
人民最主要嘅訴求係要撤回
同埋將星期三嘅行動平反
但係 而家呢兩樣嘢都做唔到
大家記住 停止唔等於撤回
下星期日 大家都要繼續出去遊行ar
呢場係一場耐力戰 大家繼續加油！

我實奉陪到底

你都onlun9
又嚟話香港人示威一定唔夠外國

每個星期都行，行到佢撤回為止

附近食肆都fatfat

直接啲 取消聯合聲明好過啦

你敢申請我敢出黎

行到撒回為止呀 仆街8婆
不撒回不放棄 香港人繼續行呀！

喂行唔係唔得 搞下其他野好喎

同感

哈

今次禮賓府ok？

係咁叫林鄭下台，
盧偉聰下台，
真係唔知想點
最尷尬係“踢走保皇黨“，
要消算你都等打贏先，
仲要救返我地既兄弟丫!

30號連遊兩日

事實係

個個星期日都行

港島全民運動日

大家要記住
呢個仆街政府喺度同我地玩緊語偽藝術
無限期停止≠撤回
仲要平反上星期三嘅示威活動並不是暴動
一日做唔到呢啲要求 每個禮拜日都要出嚟行
千祈唔好俾人分化
各有各做 切勿篤灰

*語言偽術

71都係重點一定要更多

無錯，下台換過個咪又係仆街黎
我淨係嗌放人，最優先係哩樣
佢地無理由要承受被拘捕甚至檢控
好心痛佢地，仲搞到其他受傷義士連醫院都唔敢去
天理不容呀仆街政府！

推
個個星期日都出黎

希望下星期日可以set返個 deadline
例如晚上8點前政府一定要回應我地既訴求
如果唔係好多人行完就走 好似冇乜目標

7-1要三百萬
一次比一次多人，顯示我地香港人嘅決心

行佢老母
個個星期出黎行 一定要救返啲手足出黎

我同你行到中秋都得呀
橫掂你條八婆想挑機
我就餐餐遊行撈飯

推推推

明日大嶼一定要反

橫掂都死狗
唔休息出黎行

再遊行 釋放被捕人士！

學生不是暴徒

應該分散嚟玩 學法國咁

法國黃背心

每個星期有活動
正

好波

無知一問，g20幾時？

每個星期都出香港人好快慣

係
我哋每星期都要搞一次
搞到中共都頂我哋唔順
行到全球各國都知道香港人做緊咩，發生緊嘜事
比大家睇到我哋係唔會屈服！！！
目標一日未達成都唔可以放棄唔可以退！

Trump to raise Hong Kong protests with Xi at G20: Pompeo

確認侵侵會落鳩佢面

唔好停呀，marathon泥架，睇下泡菜仔都行左3個月先搞掂呀

推
我真係唔介意 個個禮拜日出黎同你遊行

推 遊行當做運動

百萬行當減肥

一日唔撤回 就唔洗旨意完
繼續遊行！

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，林鄭都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

本身七月考試
不過依家唔緊要啦
考試年年都有得考，但係呢條條例一旦通過
二暴動罪名未平反
就一日都唔會有好日子過

個個禮拜都出佢老母

Go go go!

夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。夫大國難測也，懼有伏焉。吾視其轍亂，望其旗靡，故逐之。

我地一樣野都未贏架！！！！！！

2星期後71

puxh

我特登唔報更
佢要玩，我就同佢玩落去

遊行去機場好嘛
去政總根本毫無壓力
wfc

反正香港人嘅星期日都比大陸人霸左咁耐無街出
咪同你個個星期百萬行囉

Always ready

一定出嚟

準備好

好悶, 轉場啦

合埋眼都識行

一定去

行咪行，個個禮拜都行

好有興趣個個禮拜都行

直落到十一！

其實個個星期都要申請
因為除左撤回送中 取消612暴動同放人
仲有明日大嶼同國歌法

星期日中午上開堂已經請咗2個星期假
再請就俾人鬧
唯有上完堂晏啲先出